沈門徒置區十七期 – 中海石油輪

有請聖物

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸

推定先

推一推

咁快十七

辛苦哂基師兄
\|/

新一個post新開始

\|/

基師兄如果上水可唔可以開定多幾個

北水繼續買入700

lm

你好似都買左好多股 仲有錢買700？

\I/

明嫁喇

我有5仔call同700put輪

會放架嘛
臨尾我都放左1919 部份恆牛 部份175牛

已經去到20，如果冇人出招，應該頂到2日

沈門d人真係好吹得

我做返CD rom先

人多

又留個名

師父威名無遠弗屆

冇就Claim得旅行保險，聽日點都要去機場先

猩猩避到一個風避唔到另一個

災猩

美國走到日本都要受風劫..

猩猩成日性交轉運
應該已經好運過方展博

咁都認到...?

哩度啲門徒係屌完就行衰運

係囉....

猩猩唔係比人踢走左咩

認真mode，如果真係好似apple咁講，應該認到
因為唔係對比顏色，係紅外線對比骨同血管既位
原祖AB同現今當代AB先認唔到

仲有一批人都認唔到

佢呢啲街外人係到r水吹，大家唔好理佢畀佢打擊

大膽

lala c
哩度就係我啲食量
應該聽朝瞓醒前會無晒

窮到要買減價過期肉食

所以琴日講嗰五大美女真係超班
由頭到尾都咁靚

話時話好耐無見過老七

股東減持股權一覽 (18:15)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，蒙牛乳業(02319)於2017年9月12日被澳洲聯邦銀行減持808萬股，最新持股數目約3.51億股。

東盈控股(02113)於9月7日被蔡俊芝減持1,000萬股，最新持股數目約5.07億股。

阜豐集團(00546)於9月12日被TREETOP ASSET MANAGEMENT減持234萬股，最新持股數目約3.55億股。

最驫巴打
今晚有你出場喎
狀態如何?

\|/ \|/ \|/
請師傅慢用

睇賠率，應該有得博下

眾安係咪準備ipo

牛牛有人開live

download 緊fifa18 demo

我都卡左響見證，有無話要交咩比佢，需時幾耐

用左咁耐，只係死過一次香港報價ser，交易ser無事
果日手動轉左廣州報價ser，又用得返

身分證 地址個d ..好似無啦..等2,3日搞好

要本人開戶 or 寄有本人簽名既支票開都得
用支票唔洗見證/去上環

係...唔知幾時上
今日抽左3830玩具IPO

咁得啦放100k俾媽子玩

其實有冇証卷行爆炸過???

外國傳媒報道，全球股市看似形勢大好，但近期一眾投資界殿堂級人物已警告「跌市近在眼前」。

【大鱷之父：股市有泡沫】
現年85歲的「對沖基金之父」、現為老虎基金創辦人Julian Robertson警告，回顧歷史，現時股市估值非常高，擔心正形成泡沫，這是聯儲局的錯、更是全球央行的錯，不斷放水推動了股市過熱，必須提高利率。

不過，他提到，雖然股市估值過高，但大型科技股仍有非常大的發展潛力和上升空間。

【股神老友：跌市近眼前】
著名投資大師、與「股神」巴菲特相識於微時的Omega Advisors創辦人Leon Cooperman近日警告，股市調整可能很快就會出現，估計調整幅度介乎5至8%。

Cooperman認為，股市仍處於合理區間，但地緣政治風險，例如美國和北韓的緊張關係，以及企業盈利可能令人失望，均將對股市造成影響，恐引發市場拋售。

【股神都聽佢！有機會大調整】
華爾街最受尊敬的意見領袖之一、連「股神」巴菲特也是其「粉絲」的投資大師橡樹資本(Oaktree Capital)董事長及聯合創辦人馬克斯(Howard Marks)在9月7日向客戶發表最新信件，指現時是要警醒的時候，深度調整仍是有機會發生的。他相信，市場不是處於「非理性泡沫」，只是處於危險的高位。

【股神：股市吸引力下降】
「股神」巴菲特近期表示，過去幾年由於市場上漲，股票的吸引力在逐步下降，尋找便宜股票變得更難了，但相比債券，他仍更願意選擇股票。巴菲特又稱，北韓的局勢非常令人擔憂。

【神級基金經理：回水了】
現年近60歲的美國避險基金Baupost Group創辦人Seth Klarman近日表示，由於看不到金融市場有足夠的投資機會擬在今年底前向投資者「回水」，退返一部分資金。據悉，該基金現時有大約42%資產是現金或等同現金類別資產。

Klarman在外國與「國際大鱷」索羅斯、達利奧、保爾遜等齊名，但為人較低調。他在34年的投資生涯中，僅3年錄得虧損，故有傳媒將他與「股神」巴菲特比較。

【鱷王：似二戰前夕】
全球最大對沖基金Bridgewater創辦人、回報跑贏索羅斯而被市場讚譽為「鱷王」的達利奧(Ray Dalio)近日警告，目前世界在經濟上和社會的分歧巨大，就如同1937年的情況(即第二次世界大戰前夕)，坦言難以知道未來事情將有多壞，呼籲投資者分配5至10%資金來買入黃金。

點解全世界的投資高手/宗師，都同師父同船

佢地都係睇開師父

btw，真係on撚鳩
政府一邊力推電子支票
但係去證券商開戶又唔撚收電子支票，話會犯法

豐乳欲來山滿樓！
英國王的新衣！

可唔可以先開戶，後過數？

因為縮表加息
我係淡友跟師傅搵食

得..我個AC無錢嫁

師父：黃國英，騰訊一定攞你狗命.jpg

危機由22000發酵到28000！

路過搭下嘴，上星期五搞見證，約個陣用whatsapp約既。字裡行間都知佢係女仔，出到黎真係一個mk妹 最後佢會叫你簽一張野同俾兩份野黎睇。 (FYI 未約實之前 唔岩既可以彈鐘 )

私下再約囉..

【Bella兵室】男生不應追與求（Bella）（第141期）
2017-9-13 19:30:53

bella兵室

上期《Bella兵室》提到，在曖昧期間心急的女生內心的一些掙扎，同樣地，男生在曖昧期間一樣會很焦急，而市場上仍然有一大批條件很好卻沒有另一半的男生，足以證明大部分男生的「追女仔」手法仍然存有bugs，所以這篇文章主要會分析男生在追求女生整個過程中的謬誤。

嚴正聲明：以下Bella所傳授的心法原意為幫助一眾兄弟脫單，請不要以此欺騙或玩弄女生，否則後果自負。

過往男生總會將單身的責任歸咎於認識不到女生，例如中學讀男校，大學讀「N展」，在地盤上班等，但這些都不是確實的說法，事實就是他們不懂得對女生開口搭訕。可是時至今日，隨著科技及交友軟件的發展，沒有相識的渠道似乎再也說不通，結論是問題的主因其實一直都不在於此，反而是追求的過程中出現了偏差。

或許會令人震驚，但我今天要揭露的「追女仔」成功之道重點不在於「追」，而是在於吸引對方。「追」這一詞已經有對方在逃，你要追捕的意思。而求偶的過程其實不用那麼累人，看過動物紀錄片你便會明白，孔雀不過開屏跳跳舞，螢光蟲也是閃兩閃便「媾到女」，牠們所做的正正就是利用自身的吸引力吸引對方，而且即使事敗牠們也絕不會死纏爛打，因為牠們深明天涯何處無芳草的道理。可是在文明的人類社會中，男生把求偶的重點誤放在說服女生跟你在一起，因此他們將心思全都花在討好對方的環節，藉以感動對方。雖然女生最後也可能會同情你的苦苦哀求而勉強跟你在一起，畢竟女性是充滿母愛是動物，但是可能性比較低，而且感動跟心動的感覺可說是差天共地，相信沒有人希望得到一段建基於感激之情的戀愛，何況不顧後果的討好對方更有可能令對方產生厭惡及被騷擾的感覺，筆者便曾經因此而報警求助。因此，我奉勸各位兄弟應以女生的感受作出發點，不要單純的拼命取悅對方。

至於如何吸引女生愛上你，其實已經談過太多次，先決條件就是自信。有自信的男生不會在追求女生時變得阿諛奉承，更不會把自己包裝成倉底貨，半買半送般的央求別人把它拾回家。反而他們會先給你看看貨品的一小撮好處，再令你深信只有這家才能令你心滿意足，到時賣不賣的控制權便落在他們手中。

由於這招實在太好用，反覆練習過後更可要風得風，要雨得雨，很多心懷不軌的男人都以此玩弄一眾無辜的女生。因此再三懇請各位男生不要走火入魔，否則正義的Bella絕不會放過閣下。完。

心懷不軌的男人=猩猩

三傻跌少左好多

佢係一隻漆黑中嘅螢火蟲
d女自動飛埋去搵佢

屌絲巴同你諗法一樣

好..打機..唔追post

三傻即係乜

不如你去屌下女 番嚟會即跌幾百點

英法德

6714 13-09-2017
20:39 跑馬地
星期三 位置Ｑ 4 場 5 威先生 + 7 財神

6717 13-09-2017
20:40 跑馬地
星期三 位置 4 場 5 威先生

有d運仔今晚咁都頂得住

FIFA 18 易玩左

今晚買麥當勞

用富途交易係咪就咁打帳號密碼就登入到，使唔使有咩19保安編碼器同唔係香港交唔交易到

撳個交易密碼就得

only 帳號密碼 交易6位碼就得..海外都得

我睇怕要出mhw 先開番部ps4

猩哥屌啦..我同幼教傾下計出下街就夠

返黎開先，仲有免竹佣

掂左

電腦版 用最低要求玩咋

D臭雞搵人埋單找數就搵好仔（毒撚），毒撚就好似師父咁，人地食甜品先衝入去埋單

日本妹

猩猩啊

9月13日(三) 18:44
北韓核試：豐溪里再有異動 或準備新核試

核試場已集中準備其他地下坑道做將來的核試。（互聯網圖片）
核試場已集中準備其他地下坑道做將來的核試。（互聯網圖片）
北韓本月3日發動第6次核試，聯合國安理會隨即實施歷來最嚴厲制裁。美國網站「38 North」周二（12日）公開最新的北韓豐溪里核試場衞星圖片顯示，核試場內的地下坑道有新活動，平壤政府或準備新一輪核試。

網站公開在上周五拍攝的衞星圖片，可見核試場南面坑道範圍有大型拖拉機和貨車，而西面坑道亦出現採礦車以及其他器材，證明核試場準備再次在地下坑道核試。網站同時指出，核試場北面坑道範圍的抽走地下水活動有所增加，相信與第6次核試有關。日本政府早前估計北韓第6次核試當量為12萬噸黃色炸藥的威力，但38 North則指核爆當量應高達25萬噸。

另外，南韓原子能安全委員會周三發表報告指，北韓核試後委員會曾在南韓境內43次採集空氣樣本，其中3次檢測到放射性物質氙-133，相信是北韓核試後隨氣流擴散到南韓境內，惟委員會未有探測到其他放射性物質，無法獲取核試的具體信息。委員會指，需到核試場附近探測才可以推斷核試性質，但需要中國和俄羅斯配合。

老美

嘩屌 夜期

QQ adr

好！

新post

唔好搞朱仔啦，佢日日上嚟畀我地鞭已經好慘

各位師兄好

你好

新黎報到

美股

買3號place

灰兄

好

淡雲峰

屌仆街韋達夾左我隻3號埋欄

屌你老母
美股升到啪啪聲
港股跌
今晚又跌喇
聽日又跌到啪啪聲喇臭閪

有幾啪啪聲...0.1-0.3%姐.....

準備升咁....

BTC災情慘重
師父又中！

Baba

睇過好似BTC跌港女都會跌

聽日又沈判日

點解...

等尾市

2幻8 硬過師父條頸

我追POST咁耐, 都係原野頂最難過....

頭先睇6返最近個幾隻新股
咁柒都咁多人入飛

夜期今晚係唔係無開市

你講邊隻??

1522

入飛唔緊要 暗盤3成要走

夜期

聽日有冇逃生門

嘩

好大棍...聽日free fall

發生咩事

仆街啦
猩猩係咪準備起筷啦

條下影咁撚長..怕咩

[member]佢想入fd zone/member]

垃圾星洲股永久BLACKLIST
我抽左隻3830 不過好似超左幾百倍

聽日一定升 我話既

qq adr
睇黎聽日會受一棍

師傅自從280/380之後係咪少講左700

師父同英國王既世紀之戰
一個做淡700，一個重倉700
同丁蟹決戰方展博一樣

係咪比人已讀不回..

其實老美做緊乜鳩

猩猩可以寫番本 溝女實戰理論?

"食"下話

每日9點9出啦

溝女都好似睇分鐘圖咁逐分鐘睇形勢，好辛苦

朱巴睇住本野既對家黎做同做佢自己冇咩分別

朱巴:跌穿下降軌

過兩分鐘

朱巴:好似又入返升軌

日又忙夜又忙

kd macd bb rsi cci 我地睇朱巴既ARBR

個額又點呢

條女洗倉朱巴直接收皮

屌 岩岩追完post 笑死

個時246又係穿左次之後打返落嚟，之後衝左幾次都唔穿打左幾鑊落嚟，但穿左之後就直衝28000，今次會唔會又係咁

246 咁遠唔講啦，260 都係搞左好耐先穿
結果一穿就直上280

260個期因為考N2,完全冇買賣，完全冇印象

大簬果陣仲喺Raga finance話比盡262

果期係取西經咁款ga

你地係唔係傾得太入神無睇夜期
已經穿左27800

wa 屌...正

27789

我見你地無反應以為自己睇錯
明明平時跌十點你地已經係度叫緊

27772

27774

得熊仔

牛仔今朝死左死左啦

molamola

唔跌多d點大舉入貨呀仆街

各位師兄弟注意...猩一定食左女

嘩仆街

聽日qq 咪又係升

聽日仲唔跌穿27722 補返死個死人裂口
殺牛殺得咁開心

肯撚定跌到仆街

你入左熊？

冇喇冇喇我D牛

老美咁弱，金仔又搞搞震，聽日肯肯定出事…

今日隻牛仔都死埋，直落26500啦

最主要係又唔知金仔今次核試玩幾大

但一射完應該幾下又升番

lala c
我咪買左4盒肉嘅

都未睇波已經比我食左3盒

聽日輸少少走牛算

公海有個唱淡post,可能仲有得升

唔好呃自己啦

不過今次如果qq跌唔穿328 真係要all in 300蚊牛仔當正股揸
睇350

我都想入番d qq 牛

要信師父
豐乳欲來山滿樓
英國王的新衣！

好彩蝕小小走近牛

沽沽 沽沽

9月13日(三) 22:18
美前特種兵獻計 空投iPhone瓦解北韓政權

威林克建議向北韓空投iPhone解決問題。（互聯網圖片）
威林克建議向北韓空投iPhone解決問題。（互聯網圖片）
北韓近年不斷試射導彈及核試，令朝鮮半島局勢緊張，外界憂慮會擦槍走火。一名美國前海豹突擊隊成員早前在社交網上被問及如何解決北韓的威脅，提出的竟然不是任何軍事行動，而是空投iPhone。

現職投稿人的威林克（Jocko Willink）在Twitter回應網民提問時，提議「向北韓空投2500萬部iPhone，並透過衞星提供無線網絡。」智庫史廷林中心（Stimson Center）的北韓學者孫雲（Yun Sun，音譯）對威林克的建表示認同，認為背後的理念可能會成功。孫雲指出：「因為北韓領袖金正恩知道，只要北韓民眾接觸到外界，他的政權便會持續不了。」南韓過去曾利用汽球，向北韓傳送宣傳小冊子，而金正恩隨即以軍事手段回應，足見類似手法對北韓金家政權的影響力。因此，孫雲相信北韓會拒絕威林克的建議。

然而，孫雲相信建議同樣會招致不滿，因擔心做法會變相獎勵非法發展核武，以及違反人權的獨裁政權。而且北韓過往曾處決接觸南韓謀體的民眾，因而相信向北韓民眾空投可連接互聯網的iPhone，或會令他們招來殺機。

聽天由命

雖然大師兄唔係度 但係我都會記得你架淫雅

個樣整到...我j twice d 女女算

其實唔弱.... 佢hold都係歷史高位

點樣？

聽日又係熊軍戰勝歸來日

聽日唔升我乜都得

恐慌性散貨 ready

free fall

仆街…

apple watch 3

我屌聽日唔係想夾鳩我d沽期掛

點解呢

唔係話插緊咩？

怪唔得我買左海油咁耐都好似無升過原來比大師祝福

同船

其實儳乜又插btw 個個都話插，聽日分分鐘升尋晚個個牛軍都話數錢啦

聽日係升

聽日用唧車數錢再根據名冊上嘅名單請咁多位巴打揾tina

[/

好彩我成年前買連埋收息都有幾百蚊落袋

王健林賣8成中國資產 投資海外逾兆

〔編譯楊芙宜、記者鄭琪芳／綜合報導〕中國首富萬達集團董事長王健林近日大幅拋售八成中國資產，以六三一．七億人民幣（約二八四三億台幣）賣掉萬達十三座文化旅遊城（萬達城）和七十六家酒店，近乎出清所有自持物業項目；相對地，萬達集團在海外大肆併購已超過二五○○億人民幣（約一兆一二五○億台幣），引發外界臆測此舉其實是王健林把財富撤出中國計畫一部分。

重資產幾乎出清 套現631億人民幣

中媒「澎湃新聞」報導，萬達集團突然加速「輕資產」路線，本月十一日以含債務六三一．七億人民幣把十三座萬達城、七十六家酒店打包賣給房地產開發商融創中國，萬達幾乎把在中國產生負債的「重資產」項目出清；其中，交易含括萬達建設用地近六千萬平方公尺（約一八一五萬坪），等於賣掉八十％土地。

王健林一次性拋售套現二八四三億台幣，不僅大部分出清萬達在中國的自持物業項目，還不惜借錢給融創來收購自己，凸顯求售旗下資產的強烈決心。中國監管文件顯示，融創在該筆交易的近半融資是向萬達貸款，由萬達向銀行取得二九六億人民幣的三年期貸款，把這筆資金借給融創來支付收購案的尾款。
借錢給融創中國 收購自己

萬達開發的文化旅遊城涉及主題公園、飯店、購物中心、影城等休閒娛樂設施及住宿，原是王健林豪語「打敗迪士尼樂園」、集團轉型的重點布局領域，目前南昌、合肥等四座已開幕，其餘九座仍在規劃中。王年初甫宣布將擴大「旅遊投資」，誇下豪語迄二○二五年開幕營運的「萬達城」將達廿五座，六月底還宣布在哈爾濱啟動四百億人民幣的萬達國際城；不料，隨後即以幾乎成本轉讓方式脫售，以註冊資本的九十一％價格賣出十三座萬達城的九十一％股權。

王健林旗下在中國有四個自營飯店品牌，包括萬達瑞華、萬達文華、萬達嘉華和萬達錦華等飯店共一○二家，這次交易處分的飯店物業達七十五％，遍及北京、武漢等各地。

王健林向中媒「財新網」表示，向融創轉讓資產目的在於「大幅降低萬達商業（地產）的負債」、「這次回收資金全部用於還貸」。不過，中媒指出，萬達商業首季資產負債率七十．六％仍低於中國房地產企業平均，還不到「賣田賣地」還債地步，且該集團海外大舉收購已引發側目，包括為搶灘好萊塢而收購美國第二大影城ＡＭＣ、製片公司傳奇影業等。
賣田賣地還債？海外併購資金外逃

根據「澎湃新聞」統計，近五年來萬達海外的投資金額高達二五四一億人民幣。中國官媒《環球時報》批評，萬達等民營企業其實透過海外大肆收購交易「走資」（向海外轉移資產）。

對於王健林拋售資產的作法，中國網友也質疑，「國內都賣了，去國外增加投資，不是資金外逃嗎？」「看來這老傢伙要跑路呀」、「現在佩服李嘉誠，現在來看，他要嘛有內部消息，要嘛就是很有預見性眼光」、「大人物全部捲鋪蓋跑掉，看來我等屁民要遭殃」、「感覺經濟真的不好」等。

好嬲呀

4點仲唔瞓 咩事

睇波

邊場？

熱刺對多蒙特

嬲咩？最後有隊反勝？

我睇緊利物浦，熱刺做咩事

簡尼拉低兩個入波無吹
多蒙特無越位追平吹左越位詐糊
跟手輸多球

球證判決不公

利記依邊都有球，Mane 監操勾人掂到波，轉身射入冇俾罰球

啱啱仲趕咗西維爾領隊出場

利記依邊都有球，Mane 監操勾人掂唔到波，轉身射入冇俾罰球

啱啱仲趕咗西維爾領隊出場

係 我都見到

美股新高

大家都真係唔駛訓

我個名

早啊 灰巴

星期5美期結算 星期一就...

Check in中，大家賺多d

ig

去邊度玩

上香 \|/

聯儲局幾時議息？

\l/
今日上攻28200

台北

等間我check out，唔會咁啱住同一間酒店呀?

你邊間，我起碼中午1/2點先到啦

有無夜店推介，最好少鬼佬

Just Sleep，11:30走人，行李存住係酒店，18:00嚟拎返去機場，台北落緊雨

大唔大雨
好彩個風打唔成
我係p字頭個間

最後你係咪食曬

冇去喎，晚晚10:00瞓覺，純旅遊同傾食品拎返香港賣，要夜遊嘅話，

暫時唔大但密

Thank you

yes

琴日場波點

三場只燈到利物浦
其他兩場fail

用得太盡

\|/ 上香

仲諗住起身收錢

好準時飛機 已經郁緊
祝大家牛牛好似飛機咁起飛成功

可惜猩猩屌咗架妹

有時想出面集氣區收檔，回復以前嘅平靜，得沈門熱熱鬧鬧嘅日子。

正想打

可能仲有得升，但係唔對路要即閃

日經而家升定跌

騰訊控股
336.000
(港元) +2.000
+0.599%

恒生指數期貨(九月)日市 開市中加入監察表27,839-24 (-0.09%)

勁假的野

陣間有飛機坐?

65558

但呢排師父似乎熄熄地燈

數錢

期指27794

FALL 啦,.27797

轟啊
有老美破頂都無用

大師五行先高後低?

【遊日注意】多謝侵侵猩猩 Yen跌穿7.1算啦！

415
建立時間 (HKT): 0914 08:59

適中字型
較大字型

美國稅改將在9月26日公佈重要框架，美滙開始反彈，走強近兩週的日圓亦開始轉跌，香港人就最開心。美元兌日圓終於重回110關口，現報110.47，每百日圓兌港元由7.1跌至7.072。

日圓自8月低位6.84一直上升，目前仍然累積3.4%升幅。

無底咁陰d陰d咁跌喎

股災呀

沈判日

期指27759十天線穿唔到

仆街真係股災

大師j5 live

Mola mola

睇下爆邊一邊

反彈

QQ就快頂唔住

朱巴 有貨？

琴日走哂

呂布 6169 睇幾多蚊放？沒接觸過教育股

啱啱入左2600

又準備跌

好大棍

排緊6169 炒2日 睇睇佢咩料 賺餐茶錢都好

黃國英：以Call出擊 限制風險 (00:05)

股市投資者不應以心急求成的心態去操作。

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，分散投資，兼且選用高槓桿的短期Call作為出擊工具，好處是作戰可以有頗大彈性。例如剛剛港股淡友來一次偷襲，當時手上的日股及韓股都有進帳，頂住組合，便不用太慌張一定要斬，加上認定可能受到富時指數換貨盤所累，反而趁機撥出更多注碼買Call。

入市的對象，當然全部都是受壓的大型中資股，中段反攻的時候，這些股份只是輕微改善，表現落後大市，似乎仍然受到換貨盤的影響。

感覺少許沮喪，但不會後悔，自己組合長期欠缺這類型股份，當作是一個平衡也好，而且今次這一次清一色用Call出擊，風險有預算，便不用太過計較。

作戰彈性增加，代價是回報不會太突出。分散注碼，總有中與唔中的項目，一併打包的話，好過市場指數不難，但要似電影《沽注一擲》中的大豐收便沒有可能。最近幾年來，都是以這種積小勝為大勝的方法，留放較為輕鬆之外，亦會令到表現相對穩定。

事實證明，跑平均速度逐步蠶食，並不太過輸蝕那些靠爆一段的同行，因為要捉中一個大浪，需要技術及運氣兼備，要不斷複製成功經驗太過困難。所以保持樂觀積極，用一個放輕鬆的節奏，不要心急求成的心態去操作會最好，隨時有意外收穫。下下當作生死決鬥，只會得永遠靠邊站或者輸錢兩種結果，記住投資是不能急進強求。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

4格啦，隻牛

大陸佬又造市

倒升可期

直撲3400！

65896 0.02

轉燈

騰訊咩事？ 師父發功？

有無師兄有師父五行, 好似又中

剩係得700升 其實唔點升

QQ牛好貴

是。友邦 匯豐 港交所 都無升

中國平安都冇升

一陣QQ 一無力就

700 痴左線

搵位入 62697

屌你老母邊隻係到累街坊呀

AIA HSBC

339.4